既然10分鐘可到香港 點解要有註港老解？

裁軍啦

元朗警署去南生圍要39分鐘wor

去元朗西鐵

主權宣示

[相似的歷史] 今日台灣，明日香港。台灣由獨裁到民主40年

節錄：

台灣歷史：
荒島>日本現代化殖民>民間好感>劣化民國接管>本地人成二等居民>民主化
香港歷史：
荒島>英國現代化殖民>民間好感>劣化中共接管>本地人成二等居民>？？？

228事件 = 雨傘革命
雷震事件 = 梁天琦&民族黨
中壢事件 = 2019區選／2020立法會
美麗島事件 = 反送中 光復香港

台灣解嚴 = 真雙普選

「今日台灣，明日香港」

你諗下元朗警署去西鐵站都要39分鐘
駐港部隊既話可能出20年都未到

香港啲軍營可以拎返哂黎起樓